比hkd 100萬你，但會中肺炎，制唔制

想中

係咪痴線。。
咁你去買份高額危疾咪得

得嗰一百萬
買完龕位
做埋法事都冇幾多剩

制，但前提係唔會傳比人

留名等睇有人做爛市

正正經經打份工搵幾年都有一球啦
有後遺症嘅話係一世

無錢供

我唔係得番好耐命

你條命原來只值一球野，收到

大部份人可以打幾年工儲一百萬港元?

100萬做得啲咩 但中左就咩都唔洗做啦

地盤

中完肺炎去差館 再返大陸

50幻我制

制 去狗屋同強姦犯s見下面先

我條命好值錢架喎

中左唔緊要，無後遺症未值囉，有就中左直接死好過， thx

唔收錢中，去灣仔某地方行大運

無限錢，100日後死我就肯

DEAL

再傳畀黑警，分甘同病

How about 三萬人？

Ok

我制吖。
感冒肺炎可以收百萬元，以為發夢。